450萬比街坊福利會搞八段錦App，科已創，Yeah！

又要輸入專才，好撚高科技，全民創科！
街坊會都得，老人院都就快可以創科